{
    "Brand": "品牌",
    "The elementary brand belongs to elementary, Inc., the company that guides and supports development of elementary products. These guidelines describe when and how the elementary brand should be used.": "elementary 的品牌为 elementary, Inc. 所有，该公司指导并支持 elementary 产品的开发。本准则将描述 elementary 品牌使用的正确场合及方式。",
    "Company and Product Names": "公司与产品名称",
    "The word <strong>elementary</strong> is a trademark of elementary, Inc. to refer to the company itself. It is always lower-case, even when beginning sentences. It may also be used along with product names (i.e. “elementary OS”) to refer to a specific product of elementary, Inc.": "<strong>elementary</strong> 这个单词归属于 elementary, Inc. 并用于代指此公司。即使放在句首，该单词必须保持小写。它也用于代指来自 elementary, Inc. 的产品，如 elementary OS。",
    "The primary product of elementary, Inc. is <strong>elementary OS</strong>. For clarity, elementary OS should never be shortened to “elementary” or any abbreviation.": "elementart, Inc. 的主要产品是 <strong>elementary OS</strong>。为保证清晰度，elementary OS 不应该简写成“elementary”或其他缩写。",
    "Brand Marks": "品牌商标",
    "elementary, Inc. claims two marks: the <strong>“e” logomark</strong> and the <strong>“elementary” logotype</strong>. Both are considered trademarks and represent elementary, Inc.": "elementary, Inc. 拥有 2 个商标：<strong>“e” 图形商标</strong> 和 <strong>“elementary” 文字商标</strong>。两者均为商标，指代 elementary, Inc.",
    "Both should be used with the following in mind:": "在使用这两个商标时，需要注意以下几点：",
    "Do not stretch, skew, rotate, flip, or otherwise alter the marks.": "请不要拉伸，扭曲，旋转或以任何方式改变这些商标。",
    "Do not use the marks on an overly-busy background; solid colors work best.": "请不要再过于复杂的背景上使用这些商标；纯色使用效果最佳。",
    "The marks should be monochromatic; e.g. white on a dark background or black on a light background.": "图形商标应使用单色版本，例如：在白色背景下使用黑色图标，或在黑色背景下使用白色图标。",
    "elementary Logomark": "elementary 图形商标",
    "Default logomark": "默认图形商标",
    "Alternate elementary Logomark": "备选 elementary 图形商标",
    "Alternate logomark": "备选图形商标",
    "The “e” logomark is to be used to refer to elementary, Inc., especially when a square ratio is required. It should be used at larger sizes and when alongside similarly-weighted logos. The thinner, alternate logomark may be used in smaller contexts or when the default logomark feels too heavy.": "“e” 图形商标用于指代 elementary Inc.，特别是在需要方形比例的时候。它应该在较大的尺寸下使用，并且与类似字重的标志一同使用。较细的备用标志可用于较小的内容尺寸，或者当默认的标志感觉过粗时。",
    "elementary Logotype": "elementary 文字商标",
    "Logotype": "文字商标",
    "The “elementary” logotype is to be used when space allows to refer to elementary, Inc. It may also be used before a product name to refer to a specific product of elementary, Inc.": "“elementary”文字商标在空间允许的情况下，用于指代 elementary, Inc. 它也可以用在产品名称前，指代 elementary, Inc. 的某一特定产品。",
    "The logotype should always be used under the following guidelines:": "此商标的使用需要遵循以下规则：",
    "Do not attempt to recreate the logotype by writing “elementary” in a specific font; always use the provided graphic.": "不要试图通过用特定的字体书写“elementary”来重新创建标识；请务必使用提供的图形。",
    "Do not use the logotype at small sizes; if it is not clear, use the logomark instead.": "不要使用小尺寸的商标；如果不够清晰，请用此 Logo 代替。",
    "Color": "颜色",
    "We employ the use of color combined with our name and marks to establish our brand. We use the following palette:": "我们运用色彩、名字和标志来彰显我们的品牌。我们使用以下色调：",
    "Strawberry": "草莓红",
    "Strawberry 100": "草莓红 100",
    "Strawberry 300": "草莓红 300",
    "Strawberry 500": "草莓红 500",
    "Strawberry 700": "草莓红 700",
    "Strawberry 900": "草莓红 900",
    "Orange": "橙色",
    "Orange 100": "橙色 100",
    "Orange 300": "橙色 300",
    "Orange 500": "橙色 500",
    "Orange 700": "橙色 700",
    "Orange 900": "橙色 900",
    "Banana": "香蕉黄",
    "Banana 100": "香蕉黄 100",
    "Banana 300": "香蕉黄 300",
    "Banana 500": "香蕉黄 500",
    "Banana 700": "香蕉黄 700",
    "Banana 900": "香蕉黄 900",
    "Lime": "青柠色",
    "Lime 100": "青柠色 100",
    "Lime 300": "青柠色 300",
    "Lime 500": "青柠色 500",
    "Lime 700": "青柠色 700",
    "Lime 900": "青柠色 900",
    "Mint": "薄荷绿",
    "Mint 100": "薄荷绿 100",
    "Mint 300": "薄荷绿 300",
    "Mint 500": "薄荷绿 500",
    "Mint 700": "薄荷绿 700",
    "Mint 900": "薄荷绿 900",
    "Blueberry": "蓝莓色",
    "Blueberry 100": "蓝莓色 100",
    "Blueberry 300": "蓝莓色 300",
    "Blueberry 500": "蓝莓色 500",
    "Blueberry 700": "蓝莓色 700",
    "Blueberry 900": "蓝莓色 900",
    "Grape": "葡萄紫",
    "Grape 100": "葡萄紫 100",
    "Grape 300": "葡萄紫 300",
    "Grape 500": "葡萄紫 500",
    "Grape 700": "葡萄紫 700",
    "Grape 900": "葡萄紫 900",
    "Bubblegum": "泡泡糖粉",
    "Bubblegum 100": "泡泡糖粉 100",
    "Bubblegum 300": "泡泡糖粉 300",
    "Bubblegum 500": "泡泡糖粉 500",
    "Bubblegum 700": "泡泡糖粉 700",
    "Bubblegum 900": "泡泡糖粉 900",
    "Cocoa": "可可色",
    "Cocoa 100": "可可色 100",
    "Cocoa 300": "可可色 300",
    "Cocoa 500": "可可色 500",
    "Cocoa 700": "可可色 700",
    "Cocoa 900": "可可色 900",
    "Silver": "银色",
    "Silver 100": "银色 100",
    "Silver 300": "银色 300",
    "Silver 500": "银色 500",
    "Silver 700": "银色 700",
    "Silver 900": "银色 900",
    "Slate": "石头灰",
    "Slate 100": "石头灰 100",
    "Slate 300": "石头灰300",
    "Slate 500": "石头灰 500",
    "Slate 700": "石头灰 700",
    "Slate 900": "石头灰 900",
    "Black": "黑色",
    "Black 100": "黑色 100",
    "Black 300": "黑色 300",
    "Black 500": "黑色 500",
    "Black 700": "黑色 700",
    "Black 900": "黑色 900",
    "Fonts": "字体",
    "For web and print, we use Inter for headings and body copy. For code blocks, we use Roboto Mono.": "对于网页和印制，我们使用Inter作为标题和正文的字体。对于代码，我们使用Roboto Mono。",
    "Third Parties &amp; Community": "非官方社区",
    "We invite third-party developers creating products for elementary OS to adopt certain elements of the elementary brand for consistency:": "我们恳请为 elementary OS 创造产品的第三方开发者采用 elementary 品牌的特定元素，以确保其一致性：",
    "Voice/tone": "语音/音调",
    "However, to avoid user confusion, we do restrict the usage of the elementary name and marks:": "但是，为了避免用户混淆，我们对 elementary 名称和商标的使用做出了限制：",
    "You are encouraged to say that your app or service is “designed for elementary OS,” but do not use the elementary name or marks as part of the name of your company, application, product, or service—or in any logo you create.": "我们支持您以“专为 elementary OS 设计”对您的应用程序或服务进行描述，但请勿使用 elementary 这一名称或标志作为您的公司、应用程序、产品或服务的名称的一部分，也不要在您创建的任何徽标中使用它们。",
    "Only use the elementary name or marks to refer to elementary, Inc. or its products (i.e. elementary OS).": "elementary 的名称和商标仅用于 elementary, Inc. 及其产品 (如 elementary OS)。",
    "Community": "社区",
    "Community products (sites, fan clubs, etc.) are encouraged to use the elementary Community logo:": "社区产品（如网站、粉丝团等）建议使用 elementary 社区图标：",
    "elementary Community Logo with color": "elementary 社区图标彩色版本",
    "elementary Community Logo in black": "elementary 社区图标黑白版本",
    "This helps establish the product as part of the overall community while reducing confusion that can arise from using the elementary, Inc. logomark.": "这有助于您在将产品规划为整个社区的一部分的同时减少因使用 elementary, Inc. 标志所可能导致的混淆。",
    "Hardware Distributors": "硬件制造商",
    "As long as our software carries the elementary branding, the experience must be consistent—whether the OS was downloaded from our website or pre-installed on a hardware product.": "无论操作系统是从我们的网站上下载还是预装在硬件产品上，只要是我们带有 elementary 标牌的软件，就必须拥有一致的用户体验。",
    "The software components of elementary OS may be modified and redistributed according to the open source terms of the software’s licensing; however, the above branding and trademarks may only be redistributed under one or more of the following conditions:": "elementary OS 的软件组件可根据软件许可证开源条款进行修改和再分发。但上述品牌和商标只能在以下一个或多个条件下进行再分发：",
    "The software remains substantially unchanged; including default apps, stylesheet and iconography, etc., or": "软件不可发生基础性改变，包括默认应用程序、样式表和图标等；或",
    "Software modifications are approved by elementary, Inc.": "修改软件需经 elementary, Inc. 批准。",
    "Drivers and hardware enablement are of course acceptable. We understand that distributor branding (i.e. default wallpapers) can be important for distributors, so these modifications will typically be approved. If in doubt, email <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io</a> for clarification or direction.": "驱动程序和硬件支持当然可被接受。我们理解分发商品牌元素（例如默认壁纸）对分发商本身至关重要，因此这类修改一般都能得到批准。请发送电子邮件至 <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io</a> 寻求解释或指导。",
    "If you’re unable or unwilling to follow the elementary, Inc. trademark redistribution terms, removing our trademarks from the OS is simple and straightforward:": "如果您无法或不希望遵循 elementary, Inc. 的再分发协议，您也可以通过下述方法轻松从系统中移除我们的商标：",
    "Modify the <code>DISTRIB_DESCRIPTION</code> line in the file <code>/etc/lsb-release</code> to exclude our trademarks.": "修改文件 <code>/etc/lsb-release</code> 中的 <code>DISTRIB_DESCRIPTION</code> 行以去除我们的商标。",
    "Replace the iconography such that the icon <code>distributor-logo</code> present in <code>/usr/share/icons/elementary/places/</code> in each of the provided sizes does not appear in the OS.": "替换不出现在系统中的图标，如 <code>/usr/share/icons/elementary/places/</code> 路径下各尺寸的 <code>distributor-logo</code> 图标。",
    "Remove or replace the packages <code>plymouth-theme-elementary</code> and <code>plymouth-theme-elementary-text</code>.": "移除或替换软件包 <code>plymouth-theme-elementary</code> 以及 <code>plymouth-theme-elementary-text</code>。",
    "For more information about OEMs and hardware distributors, see our <a href=\"oem\">information for OEMs</a>.": "有关 OEM 和硬件经销商的更多信息，请参见我们的 <a href=\"oem\">OEM 信息</a>。",
    "Merchandise": "周边商品",
    "We do not authorize our branding (including our name or brand marks) to be used on third-party merchandise without explicit written approval.": "除非经明确的书面批准，我们不授权第三方产品使用我们的品牌（包括我们的名称或商标）。",
    "Assets &amp; More Info": "更多信息",
    "Download on GitHub": "在 GitHub 上下载",
    "For further information regarding the use of the elementary name, branding, and trademarks, please email <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io</a>.": "如需进一步了解如何使用 elementary 名称、品牌和商标的信息，请发送邮件至 <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io</a>。",
    "Brand &sdot; elementary": "品牌 &sdot; elementary"
}
